IFC 真係一個行街既好地方

身為香港重要地標既IFC
有齊唔同既外資零售業
可以比我地睇下外國既商品
上面既寫字樓又多國企
比我地感受一下祖國既繁榮
遊客又多 比我地練習下重要既普通話
又有良好既冷氣系統 又係室內
唔怕令人眼濕濕既氣體進入
有足夠既水源 飲品
完全用唔到水車既作用
連接地鐵 3條線 2個站
去邊到都咁方便
點解仲要去外面行街呢
又哂又熱 仲要買水車

IFC 機場

天氣不似預期, 但要走總要飛

入一次機場太貴了
一來一回都50 巴士又少
機鐵太貴

仲要同沙田新城市一樣，係新鴻基

同埋花園平台望曬條街

好想行下街呀
諗起係ifc 番工既鬼妹
係大陸嚟既北大清華

搞一場無成本預演罷工促成8.5全港大罷工達成史無前例嘅顛峰

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資 哪裡就有反抗

唔番工咁得閒 要行街刺激消費
放鬆下

推推先

上面office 望得仲清
實有人幫手

上次機場真係好好
太方便
唔捨得走

想買新鞋呀
有冇人同我行比下意見我

IFC買？

行下先啦 未行點知岩唔岩

認真，個場啲屎坑好多人踎，肚痛要去四樓天台花園

個地下又清潔得乾乾淨淨

唔好呀！！

ifc一日租金成9000萬！！

蝕死shk呀！！！

真係唔好！！

不過個場啲嘢好貴，理論上都係啲離地撚買，如果好似我依啲無聊人入去，又唔會影響所謂一般市民嘅生活，絕對係宜家行街嘅好去處。

Elements 仲正 隔離就高鐵

重有痕基、中華媒氣

認真搞搞，真係好想行街

推吓先

又推先，喂條街咁熱，一陣人哋出車灑水降溫搞到自己濕笛笛就唔好

推